Hong Kong is not a place, it's a people.

香港係地圖只係一點，面積1100平方公里。

下一輪各行各業要表態嘅， 係讚成/反對搵一個新嘅1100平方公里建立新香港。自制真普選。

香港人表態後再決定下一步， 有冇it人可以起個網站/app， 建立一個新國家需要乜人材建立乜野設施，有冇表態左嘅人係呢個field。 食水 電 基本野實走唔甩。

國際社會幫唔到香港人因為地理上香港係大陸嘅一部分， 但搵一個1100平方公里嘅新地點， 佢地應該幫得到。

無真香港人嘅香港， 就留返俾大陸自己慢慢玩死佢。

無論係邊有香港人就會係香港。

仲搞港獨俾位人入

完全唔覺得係港獨。

係香港人大遷移。

推